<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE resources [<!ENTITY nbsp "&#160;">]>
<resources>
    <!-- main settings -->
    <string name="category_settings">Configurações Gerais</string>
    <string name="fee_title">Taxa de transação estrangeira</string>
    <string name="fee_summary">Dependendo do seu contrato de cartão de crédito, seu banco pode cobrar uma taxa em todas as transações de câmbio. Aqui você pode inserir essa taxa. Ele será adicionado no topo do cálculo, para que você saiba quanto você <i>realmente</i> paga.</string>
    <string name="previewConversion_title">Previsão da conversão</string>
    <string name="previewConversion_summary">Mostrar a conversão atual para cada taxa no selecionador de moeda.</string>
    <string name="extendedKeypad_title">Teclado numérico extendido</string>
    <string name="extendedKeypad_summary">Adicionar dois botões: <b>00</b>&nbsp;e&nbsp;<b>000</b>.</string>
    <string name="category_appearance">Aparência</string>
    <string name="system_default">Padrão do sistema</string>
    <string name="theme_title">Aspeto</string>
    <string name="theme_option_light">Claro</string>
    <string name="theme_option_dark">Escuro</string>
    <string name="pure_black_enabled_title">escuro OLED</string>
    <string name="pure_black_enabled_summary">Usar modo escuro puro no modo escuro</string>
    <!-- languages -->
    <string name="language_title">Idioma do app</string>





    <string name="language_de">Alemão</string>
    <string name="language_el">Grego</string>
    <string name="language_en">Inglês</string>
    <string name="language_es">Espanhol</string>
    <string name="language_fr">Francês</string>




    <string name="language_it">Italiano</string>











    <!-- api -->
    <string name="category_api">Taxas de câmbio</string>
    <string name="api_title">Fornecedor de serviço</string>
    <string name="api_about_title">Sobre %s</string>
    <string name="api_about_exchangerateHost"><a href="https://exchangerate.host/"><b>Exchangerate.host</b></a> apresenta as taxas de câmbios de vários fornecedores de informação financeira e bancos, incluindo o European Central Bank. Todas as taxas de câmbios derivam de um ponto médio. Pontos médios são determinados por cálculo da taxa média da oferta e procura.\n<b>Cerca de 160 moedas estão incluídas.</b></string>
    <string name="api_about_frankfurterApp"><a href="https://www.frankfurter.app/"><b>Frankfurter.app</b></a> segue taxas de câmbios de referência (forex) publicadas pelo European Central Bank.\n<b>Cerca de 30 moedas estão incluídas.</b></string>
    <string name="api_about_ferEe"><a href="https://fer.ee/"><b>Fer.ee</b></a> é um serviço relativamente novo, que (como o Frankfurter.app) segue as taxas de câmbio de referência (forex) que são publicadas pelo European Central Bank.\n<b>Cerca de 30 moedas estão incluídas.</b></string>
    <string name="api_about_inforEuro"><a href="https://commission.europa.eu/funding-tenders/procedures-guidelines-tenders/information-contractors-and-beneficiaries/exchange-rate-inforeuro_pt"><b>InforEuro</b></a> indica a taxa contabilística mensal oficial da Comissão Europeia para o euro e as taxas de conversão fixadas pelo contabilista da Comissão Europeia, em conformidade com o artigo 19.º do Regulamento Financeiro.\nEstas taxas são utilizadas para calcular os montantes dos reembolsos das despesas, nomeadamente de deslocação e de estada, de pessoas externas que participam, a convite da Comissão Europeia, em reuniões, entrevistas, etc.\n<b>Cerca de 150 moedas estão incluídas.</b></string>
    <string name="api_refreshPeriod_title">Intervalo de atualização</string>
    <string name="api_refreshPeriod_exchangerateHost">Taxas de câmbios são atualizadas perto da meia noite UTC a cada dia útil.</string>
    <string name="api_refreshPeriod_frankfurterApp">A informação é atualizada cerca das 16:00 CET a cada dia útil.</string>
    <string name="api_refreshPeriod_ferEe">Taxas atualizadas a cada dia útil.</string>
    <string name="api_refreshPeriod_inforEuro">As taxas indicadas são as taxas de mercado do período compreendido entre o segundo e o último dia do mês anterior, divulgadas pelo Banco Central Europeu, ou, caso estejam disponíveis, fornecidas pelas delegações ou por outras fontes adequadas existentes na proximidade dessa data.</string>
    <!-- about -->
    <string name="category_about">Sobre esta app</string>
    <string name="disclaimer_title">Renúncia de responsabilidade</string>
    <string name="disclaimer_summary">Embora a aplicação seja cuidadosamente escrita e testada, <b>não há garantias de que os dados que mostra sejam correctos</b>. As taxas de câmbio são fornecidas por um terceiro e esta aplicação não pode fazer qualquer promessa de que os dados são verdadeiros e atualizados.\nAlém disso, as taxas fornecidas - ainda que correctas - podem variar em relação às utilizadas pelo seu banco.\nPor último: os erros acontecem. Nunca confie cegamente em ninguém! Dito isto, fique descansado que eu não teria divulgado esta aplicação se tivesse tido alguma dúvida de que funciona como pretendido.</string>
    <string name="donate_title">Apoiar o programador</string>
    <string name="donate_summary">Doar via PayPal</string>
    <string name="rate_title">Classifique esta app</string>
    <string name="rate_summary">Se desejar, pode ajudar outros a descobrir Currencies. Clique aqui para avaliar a aplicação no Google Play.</string>
    <string name="category_versioninfo">Informação da versão</string>
    <string name="title_changelog">Registro de alterações</string>
</resources>