<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="api_bankOfCanada_descriptionFull">Taux de change moyens quotidiens de la <a href="https://www.bankofcanada.ca/rates/exchange/daily-exchange-rates/"><b>Banque du Canada</b></a>.\n<b>Environ 23 devises sont incluses.</b></string>
    <string name="api_bankOfCanada_descriptionShort">À peu près 23 taux de change\nSource : Banque centrale du Canada</string>
    <string name="api_bankOfCanada_descriptionUpdateInterval">Les tarifs sont publiés une fois par jour ouvrable avant 16h30 HE</string>
    <string name="api_bankRossii_descriptionFull">Taux de change, tels que fournis par la banque centrale russe <a href="https://cbr.ru/eng/currency_base/daily/"><b>Bank Rossii</b></a>. Avec les sanctions actuelles, cette source fournit probablement les données les plus fiables sur les taux de change du rouble russe.\n<b>La Banque Rossii répertorie quelque 44 taux de change.</b></string>
    <string name="api_bankRossii_descriptionShort">À propos 44 taux de change\nSource : Banque centrale de Russie</string>
    <string name="api_bankRossii_descriptionUpdateInterval">Les tarifs sont mis à jour quotidiennement, sauf les <a href="https://cbr.ru/eng/other/holidays/">jours fériés en Russie</a>.</string>
    <string name="api_exchangerateHost_descriptionFull"><a href="https://exchangerate.host/"><b>Exchangerate.host</b></a> s\'approvisionne en taux de change auprès de divers fournisseurs de données financières et de banques, dont la Banque centrale européenne. Toutes les données sur les taux de change sont livrées en données midpoint. Les taux midpoint sont déterminés en calculant le taux médian moyen de Bid et Ask.\n<b>Environ 160 devises sont incluses.</b></string>
    <string name="api_exchangerateHost_descriptionUpdateInterval">Les taux de change sont mis à jour vers minuit UTC chaque jour ouvrable.</string>
    <string name="api_ferEe_descriptionFull"><a href="https://fer.ee/"><b>Fer.ee</b></a> est un service relativement nouveau, qui (tout comme Frankfurter.app) suit les taux de change de référence (forex) qui sont publiés par la Banque centrale européenne.\n<b>Une trentaine de devises sont incluses.</b></string>
    <string name="api_ferEe_descriptionUpdateInterval">Les tarifs sont mis à jour chaque jour ouvrable.</string>
    <string name="api_frankfurterApp_descriptionFull"><a href="https://www.frankfurter.app/"><b>Frankfurter.app</b></a> suit les taux de change (forex) de référence publiée par la Banque centrale européenne.\n<b>Une trentaine de devises sont incluses.</b></string>
    <string name="api_frankfurterApp_descriptionShort">À propos 30 taux de change\nSource : Banque centrale européenne</string>
    <string name="api_frankfurterApp_descriptionUpdateInterval">Les données sont mises à jour vers 16h00 CET chaque jour ouvrable.</string>
    <string name="api_inforEuro_descriptionFull"><a href="https://commission.europa.eu/funding-tenders/procedures-guidelines-tenders/information-contractors-and-beneficiaries/exchange-rate-inforeuro_fr"><b>InforEuro</b></a> fournit le cours comptable mensuel officiel de la Commission européenne pour l’euro et les taux de conversion établis par le comptable de la Commission européenne conformément à l’article 19 du règlement financier.\nCes taux servent à calculer les montants pour le remboursement des dépenses et frais de voyage ou de séjour des personnes externes participant à des réunions, à des entretiens, etc., à la demande de la Commission européenne.\n<b>Environ 150 devises sont incluses.</b></string>
    <string name="api_inforEuro_descriptionShort">À propos 150 taux de change\nSource : Comission européenne</string>
    <string name="api_inforEuro_descriptionUpdateInterval">Les taux indiqués sont les taux du marché du deuxième au dernier jour du mois précédent, tels qu’indiqués par la Banque centrale européenne ou, selon la disponibilité, communiqués par les délégations ou d’autres sources appropriées à une date proche.</string>
    <string name="api_inforEuro_hint">Les taux ne sont actualisés qu\'une fois par mois !</string>
    <string name="api_norgesBank_descriptionFull">Taux de change, tels que fournis par la banque centrale norvégienne <a href="https://www.norges-bank.no/en/topics/Statistics/exchange_rates/"><b>Norges Bank</b></a> .\n<b>La Norges Bank répertorie une quarantaine de taux de change.</b></string>
    <string name="api_norgesBank_descriptionShort">À peu près 40 taux de change\nSource : Banque centrale de Norvège</string>
    <string name="api_norgesBank_descriptionUpdateInterval">L’heure de publication des taux de change quotidiens est environ 16h00 CET.</string>
    <string name="api_norgesBank_hint">Le service est régulièrement arrêté (HTTP 503), pendant lequel les taux ne peuvent pas être rafraichis !</string>
    <string name="api_openExchangeRates_descriptionFull">Les données sont traçées et combinées depuis plusieurs sources fiables, garantir l\'impartialité des taux. Voir <a href="https://openexchangerates.org/"><b>openexchangerates.org</b></a> pour plus d\'informations.\n<b>Open Exchange Rates fournit une grande quantité d\'à peu près 160 taux de change.\n<i>Pour utiliser cette source, vous devez entrer votre propre clé d\'API !</i></b></string>
    <string name="api_openExchangeRates_descriptionShort">À peu près 160 taux de change\nSource : Combinaision de plusieurs fournisseurs fiables.</string>
    <string name="api_openExchangeRates_descriptionUpdateInterval">Actualisation toutes les heures.</string>
    <string name="api_openExchangeRates_hint">Pour utiliser cette source, vous devez créer votre propre clé API !</string>
</resources>
