<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE resources [<!ENTITY nbsp "&#160;">]>
<resources>
    <!-- main settings -->
    <string name="category_settings">Общи настройки</string>
    <string name="fee_title">Чужда такса за транзакцията</string>
    <string name="fee_summary">В зависимост от договора ви за кредитна карта, вашата банка може да ви таксува за всички чуждо валутни транзакции. Тук може да въведете тази такса. Тя ще бъде добавена при всяко пресмятане, за да знаете колко ще платите <i>реално</i>.</string>
    <string name="previewConversion_title">Преглед на конвертирането</string>
    <string name="previewConversion_summary">Покажи текущото конвертиране за всеки курс при избиране на валута.</string>
    <string name="extendedKeypad_title">Разширена клавиатура</string>
    <string name="extendedKeypad_summary">Добави два допълнителни бутона: <b>00</b>&nbsp;и&nbsp;<b>000</b>.</string>
    <string name="category_appearance">Изглед</string>
    <string name="system_default">Стандартно за системата</string>
    <string name="theme_title">Дизайн</string>
    <string name="theme_option_light">Сетъл</string>
    <string name="theme_option_dark">Тъмен</string>
    <string name="pure_black_enabled_title">OLED черно</string>
    <string name="pure_black_enabled_summary">Използвай чисто черно в тъмен режим</string>
    <!-- languages -->
    <string name="language_title">Език на приложението</string>


























    <!-- api -->
    <string name="category_api">Обмени курсове</string>
    <string name="api_title">Източник на данни</string>
    <string name="api_about_title">Относно %s</string>
    <string name="api_about_exchangerateHost"><a href="https://exchangerate.host/"><b>Exchangerate.host</b></a> взима обменните курсове от различни финансови източници и и банки, включително от Европейската Централна Банка. Всички курсове са средна стойност. Средната стойност се изчислява като средното между продава и купува.\n<b>Включени са около 160 валути.</b></string>
    <string name="api_about_frankfurterApp"><a href="https://www.frankfurter.app/"><b>Frankfurter.app</b></a> следи референтните обменни(форекс) курсове публикувани от Европейската Централна Банка.\n<b>включени са около 30 валути.</b></string>
    <string name="api_about_ferEe"><a href="https://fer.ee/"><b>Fer.ee</b></a> е относително нова услуга, която (точно като Frankfurter.app) следи референтните обменни (форекс) курсове публикувани от Европейската Централна Банка.\n<b>Включва около 30 валути.</b></string>
    <string name="api_about_inforEuro"><a href="https://commission.europa.eu/funding-tenders/procedures-guidelines-tenders/information-contractors-and-beneficiaries/exchange-rate-inforeuro_bg"><b>InforEuro</b></a> предоставя официалния месечен счетоводен курс на еврото на Европейската комисия и обменните курсове, както са установени от счетоводителя на Европейската комисия в съответствие с член 19 от Финансовия регламент.\nКурсът се използва за изчисляване на суми за възстановяване на разходи, пътни или дневни разходи на външни лица, участващи в заседания, срещи и др. по искане на Европейската комисия.\n<b>Περιλαμβάνει περίπου 150 νομίσματα.</b></string>
    <string name="api_refreshPeriod_title">Период на обновяване</string>
    <string name="api_refreshPeriod_exchangerateHost">Обмени курсове се обновяват около полунощ UTC всеки работен ден.</string>
    <string name="api_refreshPeriod_frankfurterApp">Данните се обновяват около 16:00 CET всеки работен ден.</string>
    <string name="api_refreshPeriod_ferEe">Курсовете се обновяват всеки работен ден.</string>
    <string name="api_refreshPeriod_inforEuro">Посочените курсове са пазарните курсове за предпоследния ден от предходния месец, както са предоставени от Европейската централна банка или, в зависимост от наличността, от делегациите или други подходящи източници на близка дата.</string>
    <!-- about -->
    <string name="category_about">Относно това приложение</string>
    <string name="disclaimer_title">Опровержение</string>
    <string name="disclaimer_summary">Въпреки че приложението е щателно написано и тествано, <b>няма гаранция, че данните, които показва, са верни</b>. Обменните курсове се предоставят от трета страна и приложението не може да гарантира, че данните са верни и актуални.\nОсвен това дори и верните длкурсове може да варират спрямо ползваните от банката Ви.\nОсвен това: Случват се грешки. Никога никому не вярвайте сляпо. Въпреки това Ви уверявам, че ако имах някакви съмнения в начинан на работа на приложението не бих го публикувал.</string>
    <string name="donate_title">Помогни на разработчиците</string>
    <string name="donate_summary">Дари чрез PayPal</string>
    <string name="rate_title">Оцени това приложение</string>
    <string name="rate_summary">Ако искаш, можеш да помогнеш на другите да открият Currencies. Натисни тук да оцениш приложението в Google Play.</string>


</resources>