<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="api_exchangerateHost_descriptionFull"><a href="https://exchangerate.host/"><b>Exchangerate.host</b></a> a devizaárfolyamokat különböző pénzügyi adatszolgáltatóktól és bankoktól, köztük az Európai Központi Banktól szerzi be. Minden árfolyamadatot középárfolyam-adatokban szolgáltatnak. A középárfolyamok meghatározása a vételi és eladási árfolyamok átlagos mediánjának kiszámításával történik.\n<b>Körülbelül 160 pénznemet tartalmaz.</b></string>
    <string name="api_exchangerateHost_descriptionUpdateInterval">Az árfolyamok minden munkanapon éjfél körül frissülnek.</string>
    <string name="api_ferEe_descriptionFull"><a href="https://fer.ee/"><b>Fer.ee</b></a> egy viszonylag új szolgáltatás, amely (a Frankfurter.app-hoz hasonlóan) az Európai Központi Bank által közzétett referencia devizaárfolyamokat követi.\n<b>Körülbelül 30 pénznemet tartalmaz.</b></string>
    <string name="api_ferEe_descriptionUpdateInterval">Az árfolyamok minden munkanapon frissülnek.</string>
    <string name="api_frankfurterApp_descriptionFull"><a href="https://www.frankfurter.app/"><b>Frankfurter.app</b></a> az Európai Központi Bank által közzétett referencia devizaárfolyamokat követi.\n<b>Körülbelül 30 pénznemet tartalmaz.</b></string>
    <string name="api_frankfurterApp_descriptionUpdateInterval">Az adatok minden munkanapon 16:00 CET körül frissülnek.</string>
    <string name="api_inforEuro_descriptionFull"><a href="https://commission.europa.eu/funding-tenders/procedures-guidelines-tenders/information-contractors-and-beneficiaries/exchange-rate-inforeuro_hu"><b>InforEuro</b></a> a világ pénznemei közötti átváltási számításokat segíti. Az alkalmazás az Európai Bizottság euróra vonatkozó hivatalos havi elszámolási árfolyamán és az annak megfelelő átváltási árfolyamokon alapul, melyeket a költségvetési rendelet 19. cikkével összhangban a Bizottság számvitelért felelős tisztviselője határoz meg.\nEzek az átváltási árfolyamok használatosak az Európai Bizottság által szervezett üléseken, interjúkon stb. részt vevő külső személyeknek térítendő utazási, napidíj- vagy egyéb költségek kiszámítására.\n<b>Körülbelül 150 pénznemet tartalmaz.</b></string>
    <string name="api_inforEuro_descriptionUpdateInterval">A feltüntetett árfolyamok az előző hónap utolsó előtti napján érvényes, az Európai Központi Bank által megadott piaci árfolyamok, vagy – a rendelkezésre állástól függően – a küldöttségek vagy más források által az említett dátumhoz közeli időpontokban megadott árfolyamok.</string>
</resources>