<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- main settings -->
    <string name="category_settings">Configuración general</string>
    <string name="theme_title">Tema</string>
    <string name="theme_option_light">Claro</string>
    <string name="theme_option_dark">Oscuro</string>
    <string name="theme_option_default">Predeterminado del sistema</string>
    <string name="fee_title">Tasa de transacción extranjera</string>
    <string name="fee_summary">Dependiendo del acuerdo de su tarjeta de crédito, su banco puede cobrar una comisión por todas las transacciones de cambio de divisas. Aquí puedes introducir esa comisión. Se añadirá al cálculo, para que sepas cuánto pagas <i>realmente</i>.</string>
    <!-- api -->
    <string name="category_api">Tipos de cambio</string>
    <string name="api_title">Proveedor de datos</string>
    <string name="api_about_title">Sobre el proveedor de datos</string>
    <string name="api_about_exchangerateHost"><a href="https://exchangerate.host/"><b>Exchangerate.host</b></a> obtiene los tipos de cambio de varios proveedores de datos financieros y bancos, incluido el Banco Central Europeo. Todos los datos de los tipos de cambio se entregan en datos de punto medio. Los tipos de cambio de punto medio se determinan calculando la media de los tipos de cambio comprador y vendedor.\n<b>Se incluyen unas 160 divisas.</b></string>
    <string name="api_about_frankfurterApi"><a href="https://www.frankfurter.app/"><b>Frankfurter.app</b></a> sigue los tipos de cambio de referencia (forex) publicados por el Banco Central Europeo.\n<b>Se incluyen unas 30 divisas.</b></string>
    <string name="api_about_ferEe"><a href="https://fer.ee/"><b>Fer.ee</b></a> es un servicio relativamente nuevo, que (al igual que Frankfurter.app) hace un seguimiento de los tipos de cambio de referencia (forex) que publica el Banco Central Europeo.\n<b>Se incluyen unas 30 divisas.</b></string>
    <string name="api_refreshPeriod_title">Periodo de actualización</string>
    <string name="api_refreshPeriod_exchangerateHost">Los tipos de cambio se actualizan alrededor de la medianoche UTC todos los días laborables.</string>
    <string name="api_refreshPeriod_frankfurterApi">Los datos se actualizan alrededor de las 16:00 CET todos los días laborables.</string>
    <string name="api_refreshPeriod_ferEe">Las tarifas se actualizan cada día laborable.</string>
    <!-- about -->
    <string name="category_about">Acerca de esta aplicación</string>
    <string name="disclaimer_title">Exención de responsabilidad</string>
    <string name="disclaimer_summary">Aunque la aplicación está muy bien escrita y probada, <b>no se garantiza que los datos que muestra sean correctos</b>. Los tipos de cambio son proporcionados por un tercero y esta aplicación no puede prometer en absoluto que los datos sean verdaderos y estén actualizados.\nAdemás, los tipos proporcionados — aún siendo correctos — pueden variar de los utilizados por tu banco.\nPor último: los errores ocurren. Nunca confíes ciegamente en nadie. Dicho esto, ten por seguro que no habría lanzado esta aplicación si hubiera tenido alguna duda de que funciona como se pretende.</string>
    <string name="donate_title">Apoyar al desarrollador</string>
    <string name="donate_summary">Donar a través de PayPal</string>
    <string name="aboutVersion">Versión %1$s</string>
</resources>
