<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="api_bankOfCanada_descriptionFull">Tipos de cambio medios diarios del <a href="https://www.bankofcanada.ca/rates/exchange/daily-exchange-rates/"><b>Banco de Canadá</b></a>.\n<b>Se incluyen unas 23 divisas.</b></string>
    <string name="api_bankOfCanada_descriptionShort">Unos 23 tipos de cambio\nFuente: Banco Central de Canadá</string>
    <string name="api_bankOfCanada_descriptionUpdateInterval">Las tarifas se publican una vez cada día laborable antes de las 16:30 ET</string>
    <string name="api_bankRossii_descriptionFull">Tipos de cambio, facilitados por el banco central ruso <a href="https://cbr.ru/eng/currency_base/daily/"><b>Bank Rossii</b></a>. Con las sanciones actuales, esta fuente proporciona probablemente los datos más confiables sobre los tipos de cambio del rublo ruso.\n<b>Bank Rossii enumera unos 44 tipos de cambio.</b></string>
    <string name="api_bankRossii_descriptionShort">Unos 44 tipos de cambio\nFuente: Banco Central de Rusia</string>
    <string name="api_bankRossii_descriptionUpdateInterval">Las tarifas se actualizan diariamente, excepto los días <a href="https://cbr.ru/eng/other/holidays/">festivos en Rusia</a>.</string>
    <string name="api_exchangerateHost_descriptionFull"><a href="https://exchangerate.host/"><b>Exchangerate.host</b></a> obtiene los tipos de cambio de varios proveedores de datos financieros y bancos, incluido el Banco Central Europeo. Todos los datos de los tipos de cambio se entregan en datos de punto medio. Los tipos de cambio de punto medio se determinan calculando la media de los tipos de cambio comprador y vendedor.\n<b>Se incluyen unas 160 divisas.</b></string>
    <string name="api_exchangerateHost_descriptionUpdateInterval">Los tipos de cambio se actualizan alrededor de la medianoche UTC todos los días laborables.</string>
    <string name="api_ferEe_descriptionFull"><a href="https://fer.ee/"><b>Fer.ee</b></a> es un servicio relativamente nuevo, que (al igual que Frankfurter.app) hace un seguimiento de los tipos de cambio de referencia (forex) que publica el Banco Central Europeo.\n<b>Se incluyen unas 30 divisas.</b></string>
    <string name="api_ferEe_descriptionUpdateInterval">Las tarifas se actualizan cada día laborable.</string>
    <string name="api_frankfurterApp_descriptionFull"><a href="https://www.frankfurter.app/"><b>Frankfurter.app</b></a> sigue los tipos de cambio de referencia (forex) publicados por el Banco Central Europeo.\n<b>Se incluyen unas 30 divisas.</b></string>
    <string name="api_frankfurterApp_descriptionShort">Unos 30 tipos de cambio\nFuente: Banco Central Europeo</string>
    <string name="api_frankfurterApp_descriptionUpdateInterval">Los datos se actualizan alrededor de las 16:00 CET todos los días laborables.</string>
    <string name="api_inforEuro_descriptionFull"><a href="https://commission.europa.eu/funding-tenders/procedures-guidelines-tenders/information-contractors-and-beneficiaries/exchange-rate-inforeuro_es"><b>InforEuro</b></a> ofrece el tipo contable mensual oficial de la Comisión Europea para el euro y los tipos de conversión establecidos por el contable de la Comisión Europea de conformidad con el artículo 19 del Reglamento Financiero.\nEstos tipos se utilizan con el fin de calcular los importes para el reembolso de los gastos de viaje o las dietas de las personas externas que participan, a petición de la Comisión Europea, en reuniones, entrevistas, etc.\n<b>Se incluyen unas 150 divisas.</b></string>
    <string name="api_inforEuro_descriptionShort">Unos 150 tipos de cambio\nFuente: Comisión Europea</string>
    <string name="api_inforEuro_descriptionUpdateInterval">Los tipos indicados son los tipos de mercado del segundo al último día del mes anterior indicados por el Banco Central Europeo o, en función de la disponibilidad, proporcionados por las delegaciones u otras fuentes adecuadas en torno a esa fecha.</string>
    <string name="api_inforEuro_hint">¡Las tarifas sólo se actualizan una vez al mes!</string>
    <string name="api_norgesBank_descriptionFull">Tipos de cambio, facilitados por el Banco Central Noruego <a href="https://www.norges-bank.no/en/topics/Statistics/exchange_rates/"><b>Norges Bank</b></a>.\n<b>Norges Bank enumera unos 40 tipos de cambio.</b></string>
    <string name="api_norgesBank_descriptionShort">Unos 40 tipos de cambio\nFuente: Banco Central de Noruega</string>
    <string name="api_norgesBank_descriptionUpdateInterval">La hora de publicación de los tipos de cambio diarios es aproximadamente a las 16:00 CET.</string>
    <string name="api_norgesBank_hint">¡El servicio sufre periódicamente caídas (HTTP 503), durante las cuales no se pueden actualizar las tarifas!</string>
    <string name="api_openExchangeRates_descriptionFull">Los datos se rastrean y combinan a partir de múltiples fuentes confiables, lo que garantiza tasas imparciales. Consulte <a href="https://openexchangerates.org/"><b>openexchangerates.org</b></a> para obtener más información.
\n<b>Open Exchange Rates proporciona una gran cantidad de alrededor de 160 tipos de cambio.
\n<i>¡Para utilizar esta fuente, tienes que introducir tu clave API personal!</i></b></string>
    <string name="api_openExchangeRates_descriptionShort">Unos 160 tipos de cambio
\nFuente: Combinación de múltiples proveedores fiables.</string>
    <string name="api_openExchangeRates_descriptionUpdateInterval">Actualizaciones cada hora.</string>
    <string name="api_openExchangeRates_hint">Para utilizar esta Fuente, ¡tiene que crear su Clave API personal!</string>
</resources>