<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- main settings -->
    <string name="category_settings">Impostazioni generali</string>
    <string name="fee_title">Tassa per transazioni estere</string>
    <string name="fee_summary">A seconda del contratto della vostra carta di credito, la vostra banca potrebbe addebitare una commissione su tutte le transazioni in valuta estera. Qui puoi inserire questa tassa. Verrà aggiunta in cima al calcolo, così saprai quanto <i>realmente</i> paghi.</string>
    <string name="category_appearance">Aspetto</string>
    <string name="theme_title">Tema</string>
    <string name="theme_option_light">Chiaro</string>
    <string name="theme_option_dark">Scuro</string>
    <string name="theme_option_default">Predefinite di sistema</string>
    <string name="pure_black_enabled_title">OLED nero</string>
    <string name="pure_black_enabled_summary">Usare il nero puro in modalità scura</string>
    <!-- api -->
    <string name="category_api">Tassi di cambio</string>
    <string name="api_title">Data provider</string>
    <string name="api_about_title">Informazioni sul fornitore di dati</string>
    <string name="api_about_exchangerateHost"><a href="https://exchangerate.host/"><b>Exchangerate.host</b></a> ricava i tassi di cambio da vari fornitori di dati finanziari e banche, compresa la Banca Centrale Europea. Tutti i dati sui tassi di cambio sono forniti in dati midpoint. I tassi midpoint sono determinati calcolando il tasso medio mediano di Bid e Ask.\n <b>Sono incluse circa 160 valute.</b></string>
    <string name="api_about_frankfurterApi"><a href="https://www.frankfurter.app/"><b>Frankfurter.app</b></a> tiene traccia dei tassi di cambio di riferimento (forex) pubblicati dalla Banca Centrale Europea.\n<b>Circa 30 valute sono incluse.</b></string>
    <string name="api_about_ferEe"><a href="https://fer.ee/"><b>Fer.ee</b></a> è un servizio relativamente nuovo, che (proprio come Frankfurter.app) tiene traccia dei tassi di cambio di riferimento (forex) che sono pubblicati dalla Banca Centrale Europea.\n<b>Circa 30 valute sono incluse.</b></string>
    <string name="api_refreshPeriod_title">Periodo di aggiornamento</string>
    <string name="api_refreshPeriod_exchangerateHost">I tassi di cambio sono aggiornati intorno alla mezzanotte UTC ogni giorno lavorativo.</string>
    <string name="api_refreshPeriod_frankfurterApi">I dati vengono aggiornati intorno alle 16:00 CET ogni giorno lavorativo.</string>
    <string name="api_refreshPeriod_ferEe">Le tariffe sono aggiornate ogni giorno lavorativo.</string>
    <!-- about -->
    <string name="category_about">Di questa app</string>
    <string name="disclaimer_title">L\'esclusione di responsabilità</string>
    <string name="disclaimer_summary">Anche se l\'app è scritta e testata molto accuratamente, <b>non c\'è garanzia che i dati che mostra siano corretti</b>. I tassi di cambio sono forniti da una terza parte e questa applicazione non può fare alcuna promessa che i dati siano veri e aggiornati.\nInoltre, i tassi forniti – anche se corretti – possono variare da quelli utilizzati dalla tua banca.\nInfine: gli errori capitano. Non fidatevi mai ciecamente di nessuno! Detto questo, stai sicuro che non avrei rilasciato questa applicazione se avessi avuto qualche dubbio sul fatto che funziona come previsto.</string>
    <string name="donate_title">Supporta lo sviluppatore</string>
    <string name="donate_summary">Donar a través de PayPal</string>
    <string name="rate_title">Valuta questa applicazione</string>
    <string name="rate_summary">Se vuoi, puoi aiutare gli altri a scoprire Currencies. Clicca qui per votare l\'app su Google Play.</string>
    <string name="aboutVersion">Versione %1$s</string>
</resources>