<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="api_exchangerateHost_descriptionFull"><a href="https://exchangerate.host/"><b>Exchangerate.host</b></a> ricava i tassi di cambio da vari fornitori di dati finanziari e banche, compresa la Banca Centrale Europea. Tutti i dati sui tassi di cambio sono forniti in dati midpoint. I tassi midpoint sono determinati calcolando il tasso medio mediano di Bid e Ask.\n <b>Sono incluse circa 160 valute.</b></string>
    <string name="api_exchangerateHost_descriptionUpdateInterval">I tassi di cambio sono aggiornati intorno alla mezzanotte UTC ogni giorno lavorativo.</string>
    <string name="api_ferEe_descriptionFull"><a href="https://fer.ee/"><b>Fer.ee</b></a> è un servizio relativamente nuovo, che (proprio come Frankfurter.app) tiene traccia dei tassi di cambio di riferimento (forex) che sono pubblicati dalla Banca Centrale Europea.\n<b>Circa 30 valute sono incluse.</b></string>
    <string name="api_ferEe_descriptionUpdateInterval">Le tariffe sono aggiornate ogni giorno lavorativo.</string>
    <string name="api_frankfurterApp_descriptionFull"><a href="https://www.frankfurter.app/"><b>Frankfurter.app</b></a> tiene traccia dei tassi di cambio di riferimento (forex) pubblicati dalla Banca Centrale Europea.\n<b>Circa 30 valute sono incluse.</b></string>
    <string name="api_frankfurterApp_descriptionUpdateInterval">I dati vengono aggiornati intorno alle 16:00 CET ogni giorno lavorativo.</string>
    <string name="api_inforEuro_descriptionFull"><a href="https://commission.europa.eu/funding-tenders/procedures-guidelines-tenders/information-contractors-and-beneficiaries/exchange-rate-inforeuro_it"><b>InforEuro</b></a> fornisce il tasso contabile ufficiale mensile della Commissione europea per l\'euro e i tassi di conversione stabiliti dal contabile della Commissione europea in linea con l\'articolo 19 del regolamento finanziario.\nI tassi sono utilizzati per calcolare gli importi per il rimborso delle spese sostenute, le spese di viaggio o di soggiorno per le persone esterne che partecipano a riunioni, colloqui, ecc. su richiesta della Commissione europea.\n<b>Sono incluse circa 150 valute.</b></string>
    <string name="api_inforEuro_descriptionUpdateInterval">I tassi indicati sono i tassi di mercato per il penultimo giorno del mese precedente, indicati dalla Banca centrale europea o, in funzione della disponibilità, forniti dalle delegazioni o da altre fonti appropriate vicino a tale data.</string>
</resources>